有無手足有收藏遊戲王卡

如題
有又唔想要，我低價同你收購

重點係 低價

貼上黎，我報價比你

幫你屋企清下垃圾姐

俾哂個朋友
記得有三張你盡地獄惡魔
果時3xx一張

我d fd都退哂坑咁濟 搞到我都想退埋算
有1x副deck 由908-now

Ching有無爆盒？
我907買到1005跟住停左

通常3盒算 但明明入面d野唔太岩都3盒
基deck都少買左 之前一有新就3盒
最近 不死同闇都冇買到

好似有張黑魔道士 放到幾錢？

我有好多
唔知值唔值
可放
留tg

大波黑魔女有無人要

Po張圖睇下先

會唔會有時覺得好哂錢

實有啦 岩岩1007就係

呢堆有冇人要？

細細個老豆買比我玩 又唔教我玩
當垃圾擺埋一邊 跟手比人掉埋

全廢紙

舊版都係青眼、魔導、真紅眼utr、金閃值錢，白卡大部份都係廢紙多....

想收返城之內STRUCTURE DECK VOL.1堆卡

唔計收藏卡而家最值錢係咪d手坑同水機?

即係落deck卡？ 碎g過千 買唔起

舊版藍眼閃值幾錢

白卡g都唔平 而家真係玩唔起實卡

50-60 1張

玩fun向deck都要3g2灰

落左已經唔fun la

最近ygocore打黎打去都係d用上位卡組既

分日版港版 又係煩
以前全日咪好

港版印刷成本低啲嘛

2019年好似有rc03

質素差好多

埃及使者成set收幾多？

實卡玩老埃chain burn會唔會畀人打？

以前記得買gameboy 遊戲王送3 張閃
好正，以前仲有閃電、惡魔召喚、死菌，有間條閃
唔知去哂邊

出得場先算

破壞龍ftk

留低你tg 大量

幾低

之前買返勁多第一套遊戲王d卡黎收藏
天神卡 黑魔導 超魔導劍士 黑魔女 藍眼白龍
買左盒復刻版 中左全息版藍眼白龍 卡鋪出100蚊叫我賣比佢

我有好多呢......今晚返去揾揾先

呢張我都有 10年前左右 70買返黎

我有時間再影影佢

有冇巴打去左開dp21全女角盒

除左黑魔導，黑魔導女孩 d舊版閃閃卡
其它值錢？

巴打係咪每個盒都有爆

我開左5盒日版 冇月光融合怪 神鷹set閃同金閃各1
列車料即賣 回到300

你買咁多卡，屋企咪好多遊戲王
小弟家陣都唔捨得用錢買卡
都係偏向收藏果類，效果勁唔勁已經無理
對上一次好彩咪中HR真紅眼，dp18果盒

我都係玩返2年左右

對比起d 開6盒既 我算少
依家20週年 勁多人追紅碎 開中d好既 1張=3盒

今個星期又有link pack2岀

有無需要盒盒都開啊
之前RC2張HR亞白由抄到800蚊宜家400都唔值，好彩無入手